%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Author: Minhas Kamal (minhaskamal024@gmail.com)
%% Date: 20-Jun-2016
%% License: Creative Common
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%AUTHORS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter*{Authors} %{\Huge }\\[3cm]

Principes inciderint eam ei, ut mei verear apeirian molestiae. Per ex cibo partem semper, ut graeci ocurreret nec. Tractatos facilisis eam cu, expetenda deterruisset ne has, facer nobis similique no sea.\\[2cm]

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
\begin{center}
Zillur Rahman\\
\small{Senior Nuclear Engineer}\\
\small{zr@nbi.org}\\[1cm]
\end{center}

No dicant ancillae vel, case libris everti pro ad. Ut decore vituperata qui, usu ut homero accusata, placerat detraxit ut est. Audiam imperdiet maiestatis ei nec, eam vidit persequeris at. Mundi recusabo forensibus no eum! Ex per amet repudiandae.
\end{minipage}
~
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
\begin{center}
Minhas Kamal\\
\small{Software Engineer}\\
\small{mk@sbi.org}\\[1cm]
\end{center}

 Veniam virtute vim at, aperiam vivendum mea ad, mel ad veri causae utamur. Eum et rebum phaedrum consulatu, no soleat partiendo liberavisse mei. Paulo viris persius ne eam. Eam habeo democritum eu, et tollit vituperata pro. Ferri indoctum his ne, vide timeam ornatus pri et. Nam cu habeo forensibus.
\end{minipage}
~
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
\begin{center}
Aloy Hasan\\
\small{Mechatronics Engineer}\\
\small{ah@mei.corp}\\[1cm]
\end{center}

Nec dicat repudiare inciderint ex, at partem labores invidunt sea! Ferri indoctum his ne, vide timeam ornatus pri et. Nam cu habeo forensibus, tale adversarium philosophia pri in, mei et populo cotidieque omittantur! No nec salutandi aliquando similique.
\end{minipage}\\[2cm]

Regione eripuit efficiantur cu usu. Alia meis referrentur qui in, errem copiosae sententiae cum cu. Lorem veritus posidonium sea et, virtute offendit conclusionemque ut sea, nec id erat postea quodsi. Eruditi indoctum percipitur per ex, at justo mucius accusamus pri.